server {
#Si no se tiene un dominio, se puede dejar como localhost.

	server_name DOMINIO;

	location / {
	    proxy_set_header X-Forwarded-For $proxy_add_x_forwarded_for;
	    proxy_set_header Host $host;
	    proxy_http_version 1.1;
	    proxy_pass http://backend;
	}

#Levantar este puerto depende directamente de si tenemos un certificado digital, ya sea que lo compremos o que lo obtengamos con lets encrypt
#también para nuestras pruebas lcoales podríamos usar openssl.

	listen [::]:443 ssl ipv6only=on;
	listen 443 ssl;
	ssl_certificate /etc/letsencrypt/live/DOMINIO/fullchain.pem;
	ssl_certificate_key /etc/letsencrypt/live/DOMINIO/privkey.pem;
	include /etc/letsencrypt/options-ssl-nginx.conf;
    ssl_dhparam /etc/letsencrypt/ssl-dhparams.pem; 
}

#Acá se hace balanceo de carga uno a uno con round robin, si se necesita cambiar el modo, se debe revisar el siguiente enlace http://nginx.org/en/docs/http/load_balancing.html

upstream backend {
	server 127.0.0.1:3000;
	server 127.0.0.1:3001;
	server 127.0.0.1:3002;
	server 127.0.0.1:3003;

}

server {
    if ($host = DOMINIO) {
        return 301 https://$host$request_uri;
    } 
        listen 80 ;
        listen [::]:80 ;
    server_name DOMINIO;
    return 404; 
}